{
  "appiumInspector": "Appium Inspector",
  "Edit": "변경",
  "Redo": "재실행",
  "Cut": "자르기",
  "Copy": "복사",
  "Paste": "붙여넣기",
  "Delete": "삭제",
  "Select All": "전체 선택",
  "Window": "윈도우",
  "Minimize": "축소하기",
  "Zoom": "줌",
  "Zoom In": "줌 인",
  "Zoom Out": "줌 아웃",
  "Reset Zoom Level": "줌 레벨 리셋",
  "Close Window": "창 닫기",
  "Bring All to Front": "모두 전면으로 가져오기",
  "Help": "도움",
  "Appium Documentation": "Appium 문서",
  "Inspector Documentation": "Inspector 문서",
  "Appium Discussion Forum": "Appium 토론 포럼",
  "Report Issues": "문제 신고",
  "About Appium Inspector": "Appium  Inspector 대해",
  "showAppInfo": "App Version: {{appVersion}}\nElectron: {{electronVersion}}\nNode.js: {{nodejsVersion}}\n",
  "Improve Translations": "번역 개선",
  "Check for Updates…": "업데이트 확인",
  "File": "파일",
  "New Window": "새 창 열기",
  "Hide Appium Inspector": "Appium Inspector 숨기기",
  "Hide Others": "다른 프로그램 숨기기",
  "Show All": "모두 보이기",
  "Quit Appium Inspector": "Appium Inspector 닫기",
  "Toggle Full Screen": "풀 스크린",
  "Languages": "언어",
  "View": "보기",
  "Reload": "새로 고침",
  "Toggle Developer Tools": "Developer Tools 열기",
  "Undo": "실행 취소",
  "Restart Now": "지금 재시작하기",
  "Save Server Arguments Preset": "서버 인수 프리셋 저장",
  "Save": "저장",
  "Cancel": "취소",
  "updateDetails": "출시일: {{pubDate}}\n\n릴리즈 정보: {{notes}}",
  "appiumIsAvailable": "Appium Inspector {{name}} 사용이 가능합니다",
  "updateIsBeingDownloaded": "업데이트를 다운로드 중 입니다. 다운로드가 완료되면 다시 알려드립니다.",
  "updateIsDownloaded": "Appium Inspector {{releaseName}} 다운로드가 완료되었습니다. 업데이트를 적용하려면 다시 시작해야합니다. (참고 : Appium Inspector을 설치하고 다시 시작하는 데 몇 분 정도 걸릴 수 있습니다.)",
  "updateDownloadFailed": "업데이트 다운로드에 실패했습니다. 이유: {{message}}",
  "OK": "OK",
  "Install Now": "지금 설치하기",
  "Install Later": "나중에 설치하기",
  "Update Download Started": "업데이트 다운로드 시작",
  "No update available": "다운로드가 가능한 업데이트가 없습니다",
  "Appium Inspector is up-to-date": "최신 버전의 Appium Inspector를 사용중입니다",
  "Later": "나중에",
  "Update Downloaded": "업데이트 다운로드",
  "Could not download update": "업데이트를 다운로드 할 수 없습니다",
  "Unexpected Error:": "예기치 않은 오류",
  "Please report this issue at:": "이 문제를 신고해 주세요:",
  "Full error trace:": "전체 오류 추적:",
  "Copy Error Trace": "오류 추척 복사",
  "Inspect element": "Element 점검",
  "Session closed due to inactivity": "비활성으로 인해 세션이 닫혔습니다",
  "Session has been terminated": "세션이 종료되었습니다",
  "frameworkNotSupported": "'{{framework}}' 프레임워크는 지원되지 않습니다",
  "findElementFailure": "'{{methodName}}'에 대한 element를 찾지 못했습니다. 페이지를 새로고침하고 다시 시도해보세요.",
  "Could not start session": "세션을 시작할 수 없습니다",
  "couldNotConnect": "Appium 서버 URL '{{url}}'에 연결할 수 없습니다. 서버가 실행 중이고 URL이 올바른지 확인해 주세요(유효한 URL은 Appium 서버 로그 시작 시 확인할 수 있습니다). 인스펙터의 브라우저 버전을 사용하는 경우, 서버가 '--allow-cors'로 시작되었는지 확인하세요.",
  "Invalid URL:": "잘못된 URL:",
  "experitestAccessKey": "Experitest AccessKey",
  "experitestUrl": "Experitest Url",
  "locatorStrategy": "Locator Strategy:",
  "selector": "Selector:",
  "couldNotObtainScreenshot": "스크린샷을 가져올 수 없습니다: {{screenshotError}}",
  "selectElementInSource": "소스에서 element를 선택하여 시작하세요.",
  "Press Home Button": "홈 버튼 누르기",
  "Execute Siri Command": "Siri 명령 실행",
  "Press Back Button": "이전 버튼 누르기",
  "Press App Switch Button": "앱 전환 버튼 누르기",
  "Command": "커맨드",
  "Show Element Handles": "요소 핸들 표시",
  "Hide Element Handles": "요소 핸들 숨기기",
  "Select Elements": "Element 선택하기",
  "Tap/Swipe By Coordinates": "좌표별 탭/스와이프",
  "Download Screenshot": "스크린샷 다운로드",
  "Back": "뒤로가기",
  "Start Refreshing Source": "소스 새로고침 시작",
  "Pause Refreshing Source": "소스 새로고침 중지",
  "refreshSource": "소스 & 스크린샷 새로고침",
  "Start Recording": "녹화 시작하기",
  "Pause Recording": "녹화 일시정지",
  "Search for element": "Element 검색하기",
  "App Source": "앱 소스",
  "Collapse All": "모두 접기",
  "Toggle Attributes": "토글 속성",
  "Copy XML Source to Clipboard": "XML Source 클립보드에 복사",
  "Download Source as .XML File": " .XML File로 다운로드",
  "Copy Attributes to Clipboard": "Attributes 클립보드애 복사하기",
  "Session Inactive": "세션 비활성",
  "Keep Session Running": "실행중인 세션 유지",
  "Quit Session": "세션 종료",
  "Your session is about to expire": "세션이 곧 만료됩니다",
  "Enter Keys to Send": "전송할 키 입력",
  "Find and Select in Source": "소스 찾기 및 선택",
  "Clear": "Clear",
  "Send Keys": "Send Keys",
  "Done": "완료",
  "Search": "검색",
  "Show/Hide Boilerplate Code": "Boilerplate Code 보이기/숨기기",
  "Copy code to clipboard": "Code 클립보드에 복사",
  "Start this Kind of Session with Code": "이 유형의 세션을 코드로 시작",
  "Clear Actions": "Clear Actions",
  "Close Recorder": "Recorder 닫기",
  "enableRecordingAndPerformActions": "애플리케이션 헤더에서 녹화를 활성화한 뒤, 여기 코드가 표시되도록 몇 가지 동작을 수행하세요",
  "Recorder": "Recorder",
  "Attribute": "속성",
  "Value": "값",
  "Find By": "Find By",
  "Selector": "Selector",
  "Time": "시간 (ms)",
  "Get Timing": "타이밍 확인하기",
  "interactionsNotAvailable": "이 요소와의 상호작용을 사용할 수 없을 수 있습니다.",
  "usingXPathNotRecommended": "XPath 로케이터를 사용하는 것은 권장하지 않으며, 불안정한 테스트로 이어질 수 있습니다. Accessibility 로케이터를 제공하도록 개발 팀에 요청하세요!",
  "noAdditionalContextsFound": "추가 컨텍스트가 감지되지 않았습니다",
  "contextDropdownInfo": "여러 컨텍스트가 감지되었습니다. 일부 요소는 다른 컨텍스트로 전환한 후에만 접근할 수 있습니다. Appium Inspector에서의 웹뷰 검사는 Chrome 또는 Safari의 DevTools보다 정확도가 떨어질 수 있습니다. 자세한 내용은 아래를 참조하세요:",
  "idAutocompletionCanBeDisabled": "요청한 ID 셀렉터에는 패키지 이름 접두사가 없습니다. 이 Appium 세션에서는 패키지 이름 자동 완성 기능이 활성화되어 있어, 이 때문에 요소를 찾지 못했을 수 있습니다. 이 동작을 비활성화하려면 'disableIdLocatorAutocompletion' 설정을 'true'로 변경하세요",
  "missingAutomationNameForStrategies": "추가 로케이터 전략을 사용할 수 있습니다. 이러한 전략을 보려면 세션을 시작할 때 'appium:automationName' 기능(capability)을 추가하세요. 이 기능은 Appium 2에서 필수입니다",
  "snapshotMaxDepthReached": "이 요소는 소스 트리의 최대 깊이 {{selectedElementDepth}}에 위치해 있어, 자식 요소(있는 경우)는 표시되지 않습니다. 자식 요소를 보려면 'snapshotMaxDepth' 설정 값을 {{selectedElementDepth}}보다 크게 변경하세요. 설정 가능한 최대 값은 사용하는 드라이버의 문서를 참고하세요.",
  "Tap": "탭",
  "Gathering initial app source…": "초기 어플리케이션 소스 수집중…",
  "couldNotObtainSource": "소스를 얻을 수 없습니다: {{errorMsg}}",
  "iOS": "iOS",
  "Android": "Android",
  "desiredCapabilitiesDocumentation": "Capabilities 문서",
  "startSession": "세션 시작하기",
  "saveAs": "새로 저장하기",
  "attachToSession": "세션에 연결하기",
  "selectedElement": "선택된 Element",
  "unnamed": "(이름없음)",
  "No Description": "설명 없음",
  "couldNotFindEntryWithId": "ID {{id}}에 해당하는 항목을 찾을 수 없습니다",
  "couldNotFindAnyElements": "어떠한 element도 찾을 수 없습니다",
  "elementsCount": "요소 찾기",
  "xCoordinate": "X: {{x}}",
  "yCoordinate": "Y: {{y}}",
  "SauceLabs Data Center": "SauceLabs 데이터 센터",
  "US-West": "US West 1",
  "US-East": "US East 4",
  "EU-Central": "EU Central 1",
  "proxyThroughSC": "Sauce Connect의 Selenium Relay를 통한 프록시",
  "SSL": "SSL",
  "text": "text",
  "boolean": "boolean",
  "number": "number",
  "JSON object": "JSON object",
  "connectToExistingSessionInstructions": "위의 서버 유형에 대해 이미 실행중인 세션이있는 경우, Inspector에 직접 연결 할 수 있습니다.",
  "selectSessionIDInDropdown": "아래 drop down에서 세션 ID를 선택하세요.",
  "allowUnauthorizedCerts": "승인되지 않은 인증서 허용",
  "Use Proxy": "Proxy 사용",
  "JSON Representation": "JSON 표현",
  "Capability Builder": "Capability 빌더",
  "Saved Capability Sets": "저장된 Capability 세트",
  "Attach to Session": "세션에 연결하기…",
  "localhost": "localhost",
  "Host": "호스트",
  "Port": "포트",
  "usingDataFoundIn": "{{environmentVariable}}에서 발견된 데이터 사용",
  "yourUsername": "사용자 이름",
  "Sauce Username": "Sauce 사용자 이름",
  "Sauce Access Key": "Sauce 엑세스 키",
  "yourAccessKey": "Your 엑세스 키",
  "yourApiKey": "Your API 키",
  "Perfecto Host": "Perfecto 호스트",
  "Perfecto Port": "Perfecto 포트",
  "Pcloudy User Name": "Pcloudy 사용자 이름",
  "Pcloudy Host": "Pcloudy 호스트",
  "Pcloudy API Key": "Pcloudy API 키",
  "Add your token": "토큰을 추가하세요",
  "Perfecto Token": "Perfecto 토큰",
  "Your Kobiton Username": "Kobiton 사용자 이름",
  "Kobiton Access Key": "Kobiton 엑세스 키",
  "serverTabHeasdpinWebDriverURL": "HeadSpin Web Driver URL",
  "sessionHeadspinWebDriverURLDescription": "자동화 구성 경로를 사용하여 HeadSpin UI 또는 HeadSpin API에서 URL 가져오기",
  "Remote Host": "원격 호스트",
  "Remote Port": "원격 포트",
  "Remote Path": "원격 경로",
  "BrowserStack Username": "BrowserStack 사용자 이름",
  "BrowserStack Access Key": "BrowserStack 엑세스 키",
  "LambdaTest Username": "LambdaTest 사용",
  "LambdaTest Access Key": "LambdaTest 접속키",
  "Bitbar API Key": "Bitbar API 키",
  "RemoteTestKit AccessToken": "RemoteTestKit 액세스 토큰",
  "RobotQA Token": "RobotQA 토큰",
  "Add": "추가",
  "Name": "이름",
  "Description": "설명",
  "Created": "생성",
  "Actions": "액션",
  "enterYourSessionId": "세션 ID를 입력하세요",
  "Proxy URL": "프록시 URL",
  "Source": "소스",
  "Commands": "커맨드",
  "Execute Commands": "커맨드 실행",
  "Gestures": "제스처",
  "Gesture Builder": "제스처 빌더",
  "Saved Gestures": "제스처 저장",
  "Create New Gesture": "새 제스처 만들기",
  "gesturesDescription": "여기에서 사용자 정의 제스처를 생성·저장하고 실행할 수 있습니다. 제스처는 W3C WebDriver Actions API의 액션 체인과 동일합니다",
  "Session Information": "세션 정보",
  "Execute Command": "커맨드 실행",
  "commandsDescription": "현재 Appium 드라이버를 사용해 다양한 명령을 실행할 수 있습니다. 모든 드라이버가 모든 명령을 지원하는 것은 아니라는 점에 유의하세요.",
  "showMoveActionCoordsInPercentage": "이동 동작의 좌표를 화면 크기 대비 백분율로 표시",
  "showMoveActionCoordsInPixels": "이동 동작의 좌표를 픽셀 단위로 표시",
  "toggleMoveActionCoordPicker": "스크린샷 클릭으로 좌표 설정 기능을 켜기/끄기",
  "Action Type": "액션 타입",
  "Pointer Up": "포인터 위로",
  "Pointer Down": "포인터 아래로",
  "Pause": "일시정지",
  "Move": "이동",
  "Action Type Not Defined": "액션 타입이 정의되지 않음",
  "Duration": "지속시간",
  "Button": "버튼",
  "Untitled Gesture": "이름없는 제스처",
  "Add Description": "설명 추가",
  "Gesture saved": "제스처 저장됨",
  "Gesture saved as": " '{{gestureName}}'로 제스처 저장됨",
  "Duplicate pointer names are not allowed": "포인터 이름이 중복될 수 없습니다",
  "Left": "왼쪽",
  "Right": "오른쪽",
  "Play": "플레이",
  "Export to File": "Export to File",
  "Save Capability Set As": "Capability 셋 새로 저장하기",
  "Edit Raw JSON": "Raw JSON 변경",
  "enterMethodParameters": "Enter Parameters for: '{{methodName}}'",
  "invalidJson": "잘못된 JSON",
  "App Management": "앱 관리",
  "File Transfer": "파일 전송",
  "Device Interaction": "디바이스 상호작용",
  "Session": "세션",
  "Web": "웹",
  "Context": "컨텍스트",
  "simulatorOnly": "에뮬레이터/시뮬레이터 전용",
  "minAndroidSDK": "최소 Android SDK 레벨",
  "Error": "에러",
  "findingElementInSourceFailed": "지정된 요소를 찾을 수 없습니다. 현재 애플리케이션 소스나 요소 ID가 변경되었거나, 동일 좌표에 여러 요소가 존재할 수 있습니다.",
  "callToMethodFailed": "'{{methodName}}' 호출에 실패했습니다",
  "methodCallResult": "Result for: '{{methodName}}' (type: {{resultType}})",
  "TestingBot Key": "TestingBot 키",
  "TestingBot Secret": "TestingBot 시크릿",
  "Appium Server": "Appium 서버",
  "Select Cloud Providers": "클라우스 서비스 선택",
  "Advanced Settings": "고급 설정",
  "Native App Mode": "Native App 모드",
  "Web/Hybrid App Mode": "Web/Hybrid App 모드",
  "autoAddPrefixes": "시작 시 필요한 Appium 벤더 프리픽스를 자동으로 추가",
  "attachSessionNotRunning": "제공된 서버에서 세션 {{attachSessId}}가 실행 중인지 확인할 수 없습니다. 다시 세션에 연결하기 전에 정보를 확인해 주세요.",
  "Mobitru WebDriver URL": "Mobitru WebDriver 주소",
  "Mobitru Billing Unit": "Mobitru 요금 단위",
  "Mobitru Access Key": "Mobitru 엑세스 키",
  "Session URL": "세션 URL",
  "Server Details": "서버 세부 정보",
  "Session Length": "세션 길이",
  "Session Details": "세션 세부 정보",
  "Currently Active App ID": "현재 활성화된 앱 ID",
  "confirmDeletion": "정말 이 항목을 삭제하시겠습니까?",
  "Copied!": "복사됨!",
  "Error Fetching Session URL": "세션 URL 조회 오류",
  "noResultsFound": "검색 결과가 없습니다",
  "invalidCapType": "유효하지 않은 capability 타입: {{type}}",
  "whitespaceDetected": "텍스트의 시작 또는 끝에 공백이 있습니다.",
  "duplicateCapabilityNameError": "같은 이름의 capability 세트가 이미 존재합니다.",
  "errorLoadingGestures": "제스처 로딩중 오류",
  "unableToImportGestureFiles": "Could not import gestures from below files:",
  "gestureEmptyTickError": "액션은 유효한 틱 값을 가져야 합니다.",
  "gestureInvalidEventError": "잘못된 이벤트 유형입니다: '{{invalidEvent}}'. 허용되는 값은 {{validEvents}}입니다",
  "gestureRequiredFieldsError": "'{{eventType}}' 이벤트에는 '{{fields}}' 값이 필수입니다",
  "gestureNameCannotBeEmptyError": "제스처 이름은 비워둘 수 없습니다",
  "gestureInvalidJsonError": "JSON 파일이 유효하지 않습니다. 파일 내용을 해석할 수 없습니다.",
  "gestureImportedFrom": "'{{fileName}}' 파일에서 제스처를 가져왔습니다",
  "invalidSessionFile": "잘못된 세션 파일",
  "TV Labs API Key": "TV Labs API 키",
  "TestcribeAPIKey": "Testcribe API 키",
  "sessionTestcribeApiKeyDescription": "API 키는 https://app.testcribe.com/settings/apiKeys에서 확인할 수 있습니다",
  "missingVendorProperties": "{{vendorName}}의 서버 정보를 다음과 같이 입력해 주세요: {{vendorProps}}",
  "missingServerInfo": "서버 정보가 누락되어 세션을 조회할 수 없습니다",
  "Username": "사용자 이름",
  "URL": "URL",
  "WebDriver URL": "WebDriver URL",
  "API Key": "API Key",
  "Access Key": "액세스 키",
  "SecurityToken": "보안 토큰",
  "AccessToken": "액세스 토큰",
  "Token": "토큰",
  "Key": "키",
  "Secret": "시크릿",
  "Theme": "Theme",
  "Light Theme": "라이트 테마",
  "Dark Theme": "다크 테마",
  "System Theme": "시스템 테마",
  "Search Source": "검색 소스",
  "Matching Elements": "요소 매칭",
  "webmateApiKey": "webmate API 키",
  "yourProjectId": "당신의 Project ID",
  "webmateProjectId": "webmate 프로젝트ID",
  "specifyWebmateHostExplicitly": "webmate 호스트를 명시적으로 지정",
  "webmateHost": "webmate 호스트",
  "Enable": "Enable",
  "yourFireflinkDevicefarmDomain": "당신의 Fireflink DeviceFarm 도메인 (예: cloud.fireflink.com)",
  "yourLicenseId": "당신의 라이센스 ID",
  "yourProjectName": "당신의 프로젝트 이름",
  "License ID": "라이센스ID",
  "Project Name": "프로젝트 이름",
  "Fireflink DeviceFarm Domain": "Fireflink DeviceFarm 도메인",
  "Fireflink DeviceFarm Access Key": "Fireflink DeviceFarm 액세스 키",
  "Fireflink DeviceFarm License ID": "Fireflink DeviceFarm 라이센스ID",
  "Fireflink DeviceFarm Project Name": "Fireflink DeviceFarm 프로젝트 이름",
  "RestartSessionMessage": "디바이스 연결이 끊어졌습니다 – 세션을 재시작합니다…",
  "ToggleRestartSession": "디바이스 연결 해제 시 세션 리로드 토글",
  "toggleTableFormatting": "테이블 서식 토글",
  "copyResultToClipboard": "결과를 클립보드에 복사",
  "Property": "속성",
  "noCapsFound": "세션 capability 정보를 찾을 수 없습니다. Capability Builder를 사용해 capability 세트를 편집, 추가, 저장하세요. 자세한 내용은 {{url}}의 튜토리얼을 참고하세요",
  "executeMethods": "메서드 실행",
  "dynamicCommandsDescription": "현재 활성 드라이버 및 플러그인이 지원하는 명령어만 실행할 수 있습니다. 일부 명령어는 특정 컨텍스트에서만 동작할 수 있으니 유의하세요. WebdriverIO에서 지원하지 않는 명령어는 이 목록에 포함되어 있지 않습니다",
  "dynamicExecuteMethodsDescription": "현재 활성화된 드라이버와 플러그인에서 지원하는 모든 execute 메서드를 실행할 수 있습니다",
  "methodDeprecated": "이 메서드는 더 이상 권장되지 않습니다",
  "App Settings": "App Settings",
  "unableToImportSessionFiles": "Could not import sessions from the following files: {{fileNames}}",
  "Import from File": "Import from File"
}
